有無人記得拖連奴件比洛迪

好似前季先拎完意甲神射手35場入26球
吹到身價要過1億先放人
果陣啲風話皇馬同曼聯都想買佢
做乜過左季就連影都無埋

睇球王片都唔好J,好鳩論盡
意甲d所謂神鋒，好多一季就打回原型
但AC件比亞迪真心勁

轉左會重有貨交

留名一年後

即食 又平 勁能到

不過呢件比洛迪重後生